定唔定期做身體檢查？

試過有少少頭痛，就上網查，愈查就愈擔心，又話咩腦癌，嚇到痴咗線，
搞到個人變得更加唔舒服，但工作忙，一分散咗注意力，就好翻哂。成年都無再痛過。

然後我就諗，
做身體檢查，check 到有事，係咪會死得仲快啲，
死得快啲既原因係個心理壓力大咗，導致食唔安瞓唔樂，休息唔到，
反而唔check 既嗰個人，會唔會長命啲？

正評:唔做
負評:做

少少頭痛

既然有時間擔心不如用嚟用身體檢查
話曬早期症狀唔明顯

腦癌好普遍，每年都有2000幾宗，並向錢中醫